[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(9) 你今日睇咗戲未?

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係0:48)

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴（而家叫曹柔理巴（屌改啲咁嘅名））

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁啱就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

Produce48 時期：

四、話阿櫻唔掂

五、個人評價唱唱下停喺度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、Mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無嘢話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 Soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出曬面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況嘅安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有啲腦嘅都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一舊得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一嘢撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出嚟嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校嘅人。發夠center夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發center夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、Meet and Greet 成班喺塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽喺中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩演都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲嘢 到個八婆講嘢時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻喺mail講佢成日喺宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接啲，喺節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙喺mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講嚟嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈曬啲料入牛肉度，睇吓小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

呀純嘅快人快語 一語道破

留名

個個都去晒睇戲

btw 留名先

LM

我星期六先睇

LM
一齊入場見囡囡

MC

大家姐

邊個等睇緊立華直播

個走音feel冇晒

睇緊做咩?

見到好大個識郁架光北，好滾動

大家姐唔係第一次著Guess T shirt

睇完

全場我嗌最大聲

點算 想睇多幾場

啲應援聲勁到睇緊con 咁

你睇啱先cgv果場？

睇完

哭𠹌咗

yoho靜到

原來明早會過埋上隻碟紀錄

禾櫻練ayayaya 嗰part 好型

唔係

啲畫面同聲一到 根本唔會忍到

隔住個mon 都嗌晒出嚟

港場係咪無卡送

係

最後喊咗。戴住口罩好辛苦

好想快啲睇呀 星期五場

有另外一個wizone

醜小鴨變身黑天鵝

新飯留名

眼神制敵-單眼就殺死你

睇完電影唔記得用光北留名😂
而家架光北同一年前架比真係兩個人黎

新飯留名
荃灣都好靜

上星期gmarket訂今日到，快到

光北今日表演又再放開d,越來越進步

有冇人可以教下我22 23 24 突然咁多野睇 可以點順序
有d亂

咁樣介紹宿舍 真係超越創意

我會mark底有咩未睇

我10號訂 依家仲係shipping soon 公平咩

你訂左好多？

6月1訂今朝先到仁川機場

3個version各1咋
apple music訂 可能因為gmarket嗰陣得佢哋有得抽video call
多人係佢度訂 出唔切貨掛

D相

但係我都係applemusic

有冇攻略

阿周真係講究 考慮埋風水

次次都係hi

shipping soon+1

今日收到啦我

有無青抽到網簽？

頭兩張都可以接受，最尾嗰張

影到大剛咁

.....

你幾多號買

新po留名

總結得兩油算唔錯

6月12阿

[H.ANTEO] 200624 | 24:00 KST

#OneiricDiary: 5,855 copies (409,308 total)

咁多櫻蛙 直頭歐啦

K飯MV，好好笑

琴日睇完cgv 星期六再刷
由於前一日睇完感想再去睇戲 完全喊唔出

200624 今夜、咲良の木の下で

痴撚線公司

Swing大半夜被罵上熱貼

SWAG廢到

自學真係痴撚線

冇權F已經收晒皮

Swing垃圾真係唔係扮架喎

應有support都無 公司真係傻撚咗

呢間野冇得救

lm

究竟係Swing垃圾定係OTR垃圾

Swing，仆街P社都唔會咁。
諗住有大家姐，四家姐同五家姐就自己攪掂。
Swing:你哋係選秀嗰時都係自己排舞，今次都應該係無問題

Twitter有人讚呢個方法
比成員發揮

難怪要成日換動作

想入

Swing 呢間垃圾公司有冇咩前科

今次電台節目又少，出名綜藝都少。
班女解散前上唔上到一次running man 呢

憑乜嘢上

swing 真係好垃圾

我愛PLEDIS

有情巴睇返場SCREENX

牙櫻叫到睇唔係唔睇多幾場呀

everglow做歡樂小姐咁都上過一次

明顯係樂華俾錢上

憑首周銷量贏左Twice

有聯站713搞包場，可能到時有唐記食呢

下次又下次
三個月又三個月

cgv無曬靚位
等佢加場

有無EATING TRIP EP9

新加嗰D位都唔錯喎

人生第一張R卡

幻想日記Hard好彩初見Clear到
啲手指郁到好似真係跳緊swan swan swan咁

dls 我啲好感度唔知點解由10降曬去3/4 請問有冇人有同樣問題

我無呢個情況出現喎

天選之人 唔係我

美國人

CLS

幫呀婆執開橙？

又有得食

頂

第二張r

識揀相係唔同d

#SSS3rdWin

又一個一位粗卡

一位

咁突然

今日係咪無出分數

粗卡

yup

睇封面以為有情黎

極簡白＋增高 5.5 公分：Puma 這雙超厚底波鞋，打造修長美腿！
買對俾8妹9妹

x2

點都睇
屌打老百
利申: 2邊都睇過

screenX好垃圾...

點垃圾法

如果唔係坐最後個行只當正常戲院咁睇，我坐尾二個行都要左右轉🤦🏻‍♂️

回覆清純

個mon真係咁闊?

應該越後越好

咁又真係幾垃圾

前排基本上睇中間個mon

高炒

套電影本身啲畫質都麻麻地
啲唱歌畫面都唔清既

Mon乜鬼呀，左右兩邊牆黎咋麻

最尾個幅

彈跳櫻彈得好高

乜真係咁差咩? 我記得你個位都幾靚

我位唔算差，但左右兩邊都無重點位，睇過一次過左引就算，再有下次都未必睇佢

好似韓國咁有電影卡同自定電影票就可能會睇好多次

呀櫻練得深蹲多
條腿粗左

身形係好睇左

20隻就中？

有個中學生3隻就中運氣嘅嘢

想問下今日打歌點解u2得導演版
同埋無一位感想既??

今日無打歌

影到阿櫻有阿瑛咁高
照騙

OK thank
但搵到好多200625 掛名片

抽啲冇乜人買嘅網其實廿隻唔難

點解既？

聽聞d staff同kcon係同一批 去晒做kcon

mcd 特輯
播返以前d舞台

有腰

睇黎今日真係Disney concept

細細妹

瘦到咁，有冇17吋

🥺

校服look 都食埋，光北又贏

隻貓好靚

有人計過今日好可能攞唔到一位，大家記得去投票

今日有咩對手?

今日係special event會唔會無獎頒

做貓好過做人系列

比大佬玩架遊戲🤦🏻‍♂️

碟都未收到 仲係preparing

嘩

正呀~公主真

今日有T團，唔知會唔有世紀合照🤔

IU

音銀冇得投票

純唔會放過任何機會

係，我意思係投有得投個d😅攞多d一位

Omg T g-d wm 食得哂先好嗌

又唔見佢食有情...

日日食緊山寨版

Yena個造型笑左

珉周又⋯🤦🏻‍♂️

呢個princess個氣質都好似牙真

出啦

做咩著到咁

My Wife

識rap架愛麗絲

青我幫你頂住，你走先

躝啦

禾櫻正到吖

今日得一首？

正常既

[b]躝啦

阿純應該會摸and摸

IZ*ONE Disney Princess

Yujin - Jasmine
Minjoo - Rapunzel
Chaewon - Anna
Yena - Alice
Hitomi - Elsa
Eunbi - Bella
Yuri - Ariel
Wonyoung - Cinderella
Chaeyeon - Mulan
Sakura - Aurora (Sleeping Beauty)
Hyewon - Marie
Nako - Merida

呢套衫跳迴旋木馬會適合d

sleeping beauty sakura.. 等我啜醒你

變態

躝

大單了同T團撞左概念😂12個公主對白雪巫婆7個小矮人

MC你好趕時間?

btw, 第4冠

佢哋就可以唱2首, 而我哋就只可以唱1首

一位粗卡！

一位粗卡

KBShit

一位粗卡 櫻純講感想

一位粗卡，竟然係純開口講感謝

垃圾，唱得兩句就cut左

第4個一位粗卡! 頂佢，唱左2句就CUT左

我都好驚訝😂

等之後fancam應該有全段

一位粗卡。

準備All kill未

嚟緊2日有啲難度...

信心

加油

頭先光北個樣勁緊張，到底有無一位呢？有無得講野呢？

記得去投票

黎緊兩日有冇機會對svt,
不過下星期都應該係svt贏晒

應該就冇，佢地都係星期1 come back

Eating trip第9集真係有少少running man 既味道

有V!!

竟然開V

V

vlive

番黎喇

現場無奶油咁安靜🤔

真係唔識邊個marie

唔怪得我地冇白雪

你俾真人版我都係唔知😂頭先search完卡通係未見過 雖然我係絲 但細個都冇印象睇過

光北怒啤MC:想唔比我地珉周公主講感言，係咪想我用眼神制敵黎啤死你呀😤

胡桃夾子
卡通應該都無乜人知
多數都係芭蕾舞表演先見到

而家係公司?

唔知

彩櫻好閃

今晚又唔使瞓咁多嘢睇

有冇咁易重複

句caption

一陣有呀權 呀源睇

演好似帶左櫻去見arin

影埋相

哇 今日公主打歌服
正到岩岩血壓爆到190
阿叔我真係頂唔順喇

前日睇完2D 今日睇cgv

感覺小笨柒

左右兩邊感覺上冇咩用

Miss咗vlive
去咗睇cgv 一開場就彈通知

見到有人睇到喊

Arin IG : "Thank you for telling me you enjoyed watching Girl's World♡ Fighting to Sakura-chan too!♡

cgv 兩邊真係無乜用，係開頭有望下

都幾得意

為咗睇cgv而賤價放咗百老匯飛嘅人而家有咩心情

cgv得返星期六日買
睇黎唔會加場
想入場睇下有幾伏

追星成功

當我開頭睇到左右兩邊根本唔會望嗰時就feel 到唔對路

真心伏

慘過食兩嚿屎 賤價都放唔出

幾時同Irene...

多唔多人喊

i know that feel bro

大主唱。
講真套戲好多鏡頭都攞得幾肉酸，做得唔夠心機。

agger

出做DVD 還好

以電影嚟做真係差啲

一套戲始終係對外開放，有機會有些街外人入黎睇，同埋你呢團成12人。
我知你唔放得PD48既野，但簡簡單單開頭每人有出場介紹都得卦，我覺得做得幾求其下。

我送都無人要

應該出事之後有好多野剪走左，所以先咁樣

你地講到咁差搞到我好擔心
我仲要睇兩次屌

我覺得氣氛好好多似比佢地包圍/係現場咁
聲都大d 百老匯顯得垃圾左

好好氣氛多謝各位wizone叫應援 多謝前排幾個女仔尖叫帶起左個氣氛

係咪送呀

咁係百老匯本身廢

我坐後中排都係覺得左右兩邊係冇意思

想問下k飯又話三集
得34分鐘食完雞粥走左

一集十分鐘

咪3集 三十幾分鐘分咗3條片

應該睇三次
左中右各睇一次

剩係見到側邊條女喊

中咁多Wendy’s

Eyes on me咁就一年
幾時先有得睇con

可能要等到解散con

睇完套戲 更加決定咗到時一定要親身去韓國睇

應該要五家姐幫手

英妹扮果下男聲笑左

完場嗰陣右邊堆工作人員list有一個section係寫住dvd production

早兩日cgv無人要，聽日apm又無人要，而家話要我都無時間交收🤷🏻‍♂️

KCON 大合唱

Cut左光北怒啤mc個下😂，個mc之後招呼都唔打走都走唔切勁無品👎🏻乜水黎?
Btw,連光北都敢開咪唱睇黎班囡真係有準備

根本我覺得成間KBShit都好似前世同IZ*ONE有仇咁

所以放上戲院只係想食多你一筆

終於睇到一個係完整既encore之前果兩次都冇

my wife

Lan

好想繼續睇izone
快d日日出片啦

實影左唔少好野收埋晒

武林Golden child 崔普閔 權隊唔知識唔識
佢好似無同任何人打招呼就走左

佢之前拍ateen2 紅嘅
佢都幾無禮貌 打斷人冇講唔好意思
連同佢拍檔打招呼都冇就走
睇嚟佢真係好趕時間

女拍檔有既 可能急屎

11/7有showcase

有冇人知vampire 個擊掌 手渡
係咪變做live 有冇多啲details
我本身上年大阪手渡會

2:56 想比彩燕吹了

好正

變左依啲

詳細可以睇依道

第二張好似奈

侯補有Twice

今個星期都無其他對手

呢個anna都好神似

櫻花都叫大家投票，一位集氣

點投?

韓國電話先可以投

有人話有國際投票，但我唔識

國際投票咪就係用app投嗰個

無encore????

一位粗卡！！！！
btw dllm mbc 我個encore stage 呢

超時卦，睇下會唔會放番上網

今次好似係wuli第一次贏音中?

贏埋明天就all kill

[예능연구소 4K] 아이즈원 직캠 '환상동화 (Secret Story of the Swan)' (IZ*ONE FanCam) @Show!MusicCore 200627

音中一位粗卡！

真妹走音？點解個啪多左把聲？

好彩早一個禮拜有得拎齊

天時地利

一位

唔upload上youtube

encore

正

MBC得油b有直拍

前面無左

做乜9

ALL KILL不是夢

想問呢

無拎走電池？

有

我要大滿貫

個個都好high

岩岩睇完套戲
希望最後可以好似sakura 咁講有forever

其他人無事既

蛙睇左稿早d知重要忍笑

第一次見支手橙係咁嘅樣

出現了

炒麵，真係好Mean

毒舌

hold唔hold到多一個禮拜？

有冇人有睇eating trip 笑撚死

睇到第九集 想問吓瑛妹係咪間諜黎 佢手上條黑色絲帶好可疑 同埋瘋狂拉住權搵間諜

呢集真係幾好笑

我覺得係權一直拉住瑛揾喎特登唔俾佢揾砌圖咁

娜周狂俾人追同屈

追晒啦
依套綜藝拍得幾好，多d依類綜藝比班女玩就好

笑死

想食蛋糕先好click入去睇

放埋兩個終極團欺一齊就係有咁嘅結果

會唔會最後turns out係櫻花

睇埋落去你就知 都有少少反轉嘅

又新野？似有第二集

打榜音源分數佔比例高 好大機會拎到
反而銷量銀行呢啲 有機會輸俾17

聽到「？？？？，IZ*ONE！」

聽晚第二集

想問下佢地真係搬左宿舍?

自制辣殺膠清版

咁咪換哂室友

之前有巴打copy咗佢地分房，邊個同邊個瞓

淨係記得Hii自己瞓

照舊6個6個分?
有冇懶人包

Dorm 1
彩演 櫻花
油 奈子
Hi
圓英

Dorm 2
權 純
梛奶 彩元
珉周
真

好似係

權純
椰元
呢兩組不行了

大家姐同三家姐

好香

IG

想po

大家姐話佢成日攬住三家姐訓覺

初乳放題

有第10了

大結局

講緊邊套野

頂 估唔到真係

eating trip

發現最後一個間諜時 櫻慢半拍之後醒覺知乜事個樣
唔透咁多等大家睇晒先

超級可愛

一位集氣

今日著blackpink

第十集有中字

今日有無人要追星🥳

首次All Kill

all kill, 好感動

好似全部想喊

大滿貫

All kill

輕鬆

下星期有乜對手？17？

主要係17

下星期人歌肯定係BP

但BP應該好多都唔會上

有無話打歌去到幾時?

而家應該好難all kill, 大團唔去the show,一些公司一定唔去有d台

下星期除左the show 最大機會，其他都汶水了

呀真同我表白

都夠皮，或者mnet仲有少少機會

ALL KILL

唔上但都會照入候補
下星期應該音銀17拎, 音中&人歌bp拎

無對手

Bp出歌出到9月，呢期cb架都無運行

係呀包主動溝禾

唔知rv 小隊成績點，如果做psycho咁應該有得鬥

psycho咁先冇得鬥

今日班囡收工唔帶口罩

班女係咪打完晒歌了

成就解鎖了，就睇公司會唔會繼續燒錢

原來第一次拎人歌

年尾拎埋MAMA

牙櫻唱歌好似真係好咗

MAMA當係大型分豬肉嘅表演show好啦

Btw, 今年會唔會Online mama就算呢

發覺采源嘅性格開始有啲Yena化

認真學過唱歌有改善

之前講過會打歌3個星期
所以仲有下個禮拜

同房後結果比源解左鎖

越嚟越似

櫻吹 我愛你

下次搵人好似真真咁叫櫻講廣東話啦

等我叫

個mv仲要勁多野冇執好 今次回歸啲賺同歌毫無實感 垃圾斂財狗交次貨

人地冇得鬥？

Psycho既質素會被人秒

終於到手 手氣唔錯

其實整 cg應該貴過整實境 不過個整得唔靚

唔知點解有種感覺 hi醬把聲都幾大潛力

係有進步

呀權戴綠帽

光北上rm 😭

有無source?得佢一個上？

Fake

😂其實搞笑，新個集有人對住光珠大叫左光北一聲

空歡喜一場

人黎，快啲同瑛妹加返件衫。

( Show Blocked User - 殺手 )

有啲癲 著番件外套好冇

衰妹

俾阿純、白間班大姐姐教壞咗。

幾時先出水著寫真集

風紀係邊！！

集中討論................

迪士尼公主有fancam了

吓psycho 冇打歌都9冠wor

講緊我地被人秒

呢個post幾好笑

[K-Choreo 6K] 아이즈원 직캠 'Intro+환상동화' (IZ*ONE Choreography) l @MusicBank 200626

Enozi 6點先出

食飯開工就醒神

有情巴係唔係到
有冇IZONE D 綜藝片既TIMELINE可以比小弟跟跟

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.58

阿純隻手又亂摸

奈喵個雪糕格仔餅好正

晚晚攬住

係咪終於都出貨？

等到無咗回事

二期 正呀

係咪終於都開始寄啦

包場

有無人到而家仲未收到碟?

吓咁緊係啦 咁咪即係我講既人地冇得鬥既意思囉

Day6-Day and Night

佢mail d相重靚過擺上ig果d

正常呀 唔係你訂嚟做乜?

我係g ma 訂 仲未有

1號買 今/聽日到

咁多禾hii

著呢套跳

贏埋今日平自己紀錄

油b係泰妍個vlive出現

個game轉左icon

10號訂 琴日終於到咗
中咗好多娜b 仲有兩張AR都係nako

6月7號買 因為3d ver出唔到貨等到依家都未到手

開六本
出咗7張Hii
4張油

有冇人有蛙可以換我櫻奈源

你有櫻就乜都得，我放ig想換光北，但個個都只問櫻，其他無人問🤷🏻‍♂️櫻一張頂3張，好多人攞去炒，黎緊批碟再中櫻我攞去放再買返本命可能仲快仲有錢賺🤦🏻‍♂️唉～

我拆咗成三十隻先得幾張櫻

由1輯去到4輯, 見證住采源啲卡由無乜人要變成好撚多人爭住要, 內心真係好撚矛盾...
我又唔想為咗齊set而特登買多set碟...
相反nako由好撚多人要變成而家無乜人要...

我爆齊哂采

我仲爭3張先齊呀

呢2張我已經有

其他我都有
今次爆得最多就係采

你仲有邊啲采源卡

全部

想換

我揾到你IG喇

我代拆 幫你唔到

大把人知買賣ac冇嘢睇

的確無乜嘢睇

采源嘅貓爪痕仲未散

油B個頭甩到同純一樣色

差好遠

綠帽權

一位粗卡！！！！

有綜藝?
唔見左櫻同演

應該另外有行程，櫻響喵都提過下今日應該好長所以要努力加油

恭喜7連冠

之前的

一樣高

之前個日文SHOW叫咩名, 唔記得左

Au 5g special event with izone

頭半段mute左攪到我開到好大聲

佢一有返聲嚇親

影到7妹好似12妹咁高

隻大脾

三家姐又玩下衣失踪，純係邊

大家姐仍然堅守防線。

佢哋都玩Project 10

有其他行程?

Minjo gado🤦‍♂️

無一位走先😂
采著件衫咪係鴨同大家姐條片著住個件

應該只係支持佳恩 打下氣啫

佢地條片仲多人睇過d加家者

新片定新相

聽權叫人歐尼有啲唔慣

佢哋呢啲至潮吊脚褲竟然仲未hit到嚟香港

新相

有片睇，但要韓國ip

好似有花絮

Chemistry Room有中字

好快就有流出架啦

終於斷欖

見到班女早走都估到

svt拿都高興，熱狗聯盟

個飯一定好靚仔

靚仔之餘 一定平時幫呀婆執開橙

正到

太瘦啦食多啲啦

而家先發現MinJu intro 慢左拍

中字

呀櫻點解叫肖英華

小櫻花，普通話...

你試下用普通話讀

想知依家香港仲有冇地方可以買到手燈 想買返但係唔知邊度有 諗住上amazon買但係想睇下香港有冇先

信和應該有

櫻樹
今集係6/26錄的，剛剛結束音銀直接來事務所收錄，
超級正嘅回歸，這次真的很費體力，途中還突然有KCON，而且幾個音放還有幸表演了三首歌曲，很感謝，但也比較難有時間睡覺，有點辛苦，但成員們互相支持同埋吃住好吃東西渡過，這次還有視訊簽名會，真的過著忙碌的日子

音樂節目裡還得到了一位，真的非常感謝，還連續拿到一位，要得到一位真的很不容易，真的很厲害，真的是不知道該如何向飯們表達感謝之情，讓我們作為IZ*ONE很驕傲，而且正是因為有WIZ*ONE，我們才能站上舞台表演，真的非常感謝大家

至於KCON，我們當時面前有個超級大的螢幕，那裡都是飯嘅樣還有msg，所以是看著飯們黎表演的喔，一直很想傳達這件事給大家

雖然不是直接見面，但能看著大家真的很高興，能看見大家的模樣很開心，IZ*ONE對WIZ*ONE或是WIZ*ONE對IZ*ONE的存在都很重要，真的很感謝

櫻開左個新環節
開嘅原因：
明明是我的廣播但有很多飯寄信過來問其他成員嘅野，所以要解答一些問題

新宿舍變成兩人房，但有一人房，都係用猜拳決定的，我們這間宿舍是奶hi用一人房，其他人都係雙人房
這次大家都變成單人床，但奈子和柔理特別喜歡上下格床

重點係：我都唔係成日出房間所以也不知道大家間房係點同埋點過

依家仍然回歸期間，正開始第二週，大家一起注意身體健康，吃好吃的，在舞台上努力傳達更正嘅表演。還有能獲得一位真的很高興，傳達不完對大家的感謝。

最近韓劇我個人最喜歡機智的醫生生活，這部很像美劇，每個角色的小小細節故事來帶動整個大主線，看了心裡很溫暖我很喜歡

另外:
直接見面嘅fs非常好，但是視訊 fs也超正！
可以看到飯後面有貼著海報，還給我看貓咪，還有像(其中一個飯嘅名)一樣給我看了一瞬間老公

不過fs飯都必須親自來見我們，有的人還得坐飛機很辛苦，所以這種方式也能參加真的很棒！希望今後狀況轉好也能時不時舉辦視訊fs

回歸前的宿舍生活，通常是彩演奈子和我一起叫外賣，一起看韓國綜藝學習，一起吃飯一起玩

奶表現力真的非常厲害，我也必須學習，而且這次又更厲害

恩妃她自己撒花瓣，是她和編舞老師討論出來的，隊長每次都會認真選擇花瓣亮片，會隨著服裝改變，請注意

真係好難睇得出每次d花瓣亮片都唔同

一直訓/打機/訓/打機

一完行程返到宿舍就入房打機 毒到

識貨 好睇

櫻咁講 今晚即刻開嚟睇

權今日禁hi既, 5更

今日先知有呢D相

上邊嘅12妹圖係無得輸系列

長大了可食用

萬能key

仲有兩個月

係件3 太短定係個人太高?

求定eating trip behind

重好睇過iz*one chu s3

好鬼正~連cut左嘅環節都笑死
暫時係今次cb最好睇嘅團綜

我已經唔記得咗chu3講乜

今日mcd個陣容都好勁，唔知佢地贏唔贏到第八冠

又幾搞野woo

純正到

今次chu好垃圾

應該係內容問題，eating trip搞笑之餘，仲要sell下當地旅遊，所以內容豐富好多

但今次izone chu好似為做而做，重點係得兩集

光北自拍真係世界級

自己公布自己即時投票唔夠人高係乜野玩法

娜演part好正

轉左幾型

人大高，咪拿三家姐啲衫著

演嘅亂舞永遠都係咁好笑

恩妃

三家姐又抽水，大力攬

4K直拍

放工都仲好high

Ig 純

邊個讚邊個就係鬼

錯post 🤦‍♂️🙇‍♂️

2020626 彩ft.櫻 vlive直播中字

KCON 中字

純靚到呢

就係有得放工先high

原唱者睇到呀蛙之前係Happy together扮佢

交遊廣闊嘅奈子又去搵fd子

the show/mcount behind 有無中/英字

呢個又咩片

好癲呢個po屎

短頭髮果兩條女咩事

最近啲片轟炸式咁出
睇都睇唔切

上班了

黑櫻解放
衫領每況愈下

熱得濟姐....

幾時到呀權

權B😂個樣做乜咁謝😨

睇蝕曬喇

幾年前已經蝕晒。

差唔多十年前

二家姐

looking my黑bra!

大家姐，一個側身就出賣咗妳🤦‍♂️

湊住11個妹，個個都精力旺盛，仲有個三家姐九成會阻住瞓
三家姐九成打機打到夜一夜先瞓

外出食完飯再返來

宜家可以光明正大用番呢個gucci袋
之前48選緊時用俾人屌

2020 Gaon 1st Half-Year Chart — Albums 10. #IZONE

<Oneiric Diary> 386,000

G榜少過H榜

唔比有錢自己買，呢d係飯送架就可以用

計唔計埋kit版？

所以佢初期坐飛機都只係用紙袋

係 俾人屌到要用紙袋
真係唔明啲韓網民諗乜⋯⋯

係咪分左唔同版本唔計總數，
照計G榜最後點都多H既，如果唔係就其中一個有大問題

환상동화(Secret Story of the Swan) - IZ*ONE(아이즈원) [뮤직뱅크/Music Bank] 20200703

好快

............

一個走上一個走下

想睇

究竟條Gucci皮帶係屬於邊個
大家姐，二家姐同三家姐都有用，但又好似得一條咁。今日三家姐用，二家姐同大家姐就無用

本身上年播
但咁岩出左事

今朝仲以為呀櫻淨係著bra返工

佢地應該撈亂晒黎用

vvvvvvv

stage mix

權蛙開v呀～～

恩妃大到

咁樣影住對波。。。

咁既角度想點

你睇清楚，光北個條係CD唔係GG

唔使側身啦

估唔到連候補都無

緊

音源

個幾鐘都focus唔到個樣
權恩B

nako係眼圈黑左少少，無化妝都好睇

誇張。。

對唔住天使 我focus咗喺B度

邊個咁大整蠱

wa 馬尾車汪

都係長髮靚啲

Manager

乜嘢車汪

好qq

男嚟？

女喇

暗黑兵法

有一張權都算滿意

開多幾set啦

Kpop界得一個大B。

no money

izone>money

英妹啲腹肌都唔惹小

Merry-go-round非主打之光

無得輸系列

個頭由紫色甩到變粉色

我估打完歌好快以染過

蛙蛙今日靚爆鏡

BP居然輸咗比17

人地百萬男團黎🤷🏻‍♂️

bp就收收皮啦

好彩我哋今次all kill到

上次硬撞世界彈，今次好在早左一個星期，而家要allkill真係唔係咁易，兩星期allkill更是難上加難，就算無大團，IU無那那出首插曲都可以頂一兩個星期🤦🏻‍♂️

好屈機

頭先天使周企埋真係完全處刑佢地

有 vlive

光北點解你食極都唔肥😂

夜晚同大家姐做運動減肥

好鬼嘈

下半場變左日文台

某d南亞撚真係麻撚煩加玻璃心

錢又唔比要求多多

Bp好多東南亞飯，佢地一cb就周圍燒火頭

就咁一個個舞台背景又傷到佢哋心

眼神制敵～😋

仲玻璃過支那

nice 波屌

九點又有野睇

第三個v已經犯哂規

權f 同一個blackpink成員出去食飯
不過個店主叫人估係邊個

權隊唔知同左邊個bp member去食扒

我估jisoo

音中做咩del左條片咁耐唔up翻新嘅

最低機會應該係lisa

係時候

純推去哂邊

生日粗卡

係街用手機推搞唔掂😅

1001

推

又有wallpaper了